sim 卡router 一問

想問下我用手機駁落電腦上網 同埋用sim 卡 router駁 lan線上網 兩者嘅速度有冇話邊個快D 定係會一樣? (假設兩個都係用同一張SIM 卡同一個供應商 同一個PLAN)

最緊要 咩router同咩手機
不過九成router快啲
手機幾秒都熱到減晒速

都係睇sim版router支援速度
但唔會好似家用個速度
出面內面又好 呢個係佢優勢

見佢 sim router分150/300maps 但我兩者都夠做 純粹想知一樣條件下 手機駁會快D定router會快D

應該router快d 手機冇硬件咁好
你想省電可以用落router 又可以叉電
最後個句睇你sim卡本身夠唔夠快

夠 無限上網 速度都OK 而且都穩定